尾田榮一朗同雷奸好似唔夠膽寫愛情故事去挑戰新海成

總係未能夠成為全王

但富奸個老婆吊打新海誠

吓？！

計唔計進步空間

小麥同王

咁都叫愛情？

你點影的

Level E

咁都唔係?
鳩sir 你既愛去左邊

富奸寫蟻王同小麥都好高汁

唔通係友情?

大種咪係光仔同塔矢亮果隻

申縮自如的愛

係人都贏到新海誠

路飛基嘅喎
成日肛門肛門

羽海野千花、clamp 、高橋留美子 唔存在？

一套蜂蜜與四葉草已吊打新海誠

痴撚線